點解頭先寶琳咁多示威者會冇人幫手?

你哋係咪食撚左屎?你哋知有新屋嶺㗎呵 ?你哋知後生仔會畀人打到仆街㗎呵 ?

睇過條片 鏡頭後面仲有幾隻狗嫁喎
仲有另一個後生仔比人禁低左

不過真係要救人 係一定要救人

唔夠一分鐘幾拾隻狗湧到